覺唔覺話fifa會控制賽果啲人好on9

以為自己邊個？控制你場波把鬼咩
自己玩得廢就話人搞到你入唔到波

現實球賽都成日一場射廿幾腳都唔入啦